中國真係有單盜取別人17年人生的事件

有條女啲細佬妹好早出嚟做嘢，供佢讀書考高考
聽講寒窗苦讀到宿舍熄燈都要出街靠街燈溫書果種
之後03年收唔到大學錄取通知書以為自己落榜
就走去打工嫁人生女

最近佢去借錢因個人訊息不符被拒
發現原來當年有個有錢佬買通學校同公安
偷到佢身分證資料，使橫手向學校拎到佢張通知書
之後幫個女改名換姓扮當事人入學，然後個有錢女畢業成為一個教師

條女搵左好耐先搵到偷佢身分個人，點知人地話賠八萬畀佢就算，佢堅持追究，因為咁搞返清個底佢連錢都借唔到，但班貪官互相推，搞左好耐，仲玩嘢要佢用身份證以外既文件證明自己係自己（最後踢爆河南咁多年原來有250個冒名頂替上大學）最後判偷人身份果家人賠13萬畀佢同刪除條女學歷就算

之後有另一間大學願意收佢畀佢讀書同畢業拎到教師資格，但佢已經37歲只可以去山區同窮鄉僻壤果類艱苦地區先有學校請佢

===================

唔知邊條撚樣話校園唔應該牽涉政治呢
如果一國一制隨時有個10優狀元變咗掃街然後原本屬於佢個學位畀大陸高官子女冒名頂替

中國人都是韭菜

中國

好正常姐，支那係咁，
一個信奉弱肉強食，冇道德觀嘅國家，任何荒謬嘅事都可以發生。

最弊唔係真係信弱肉強食
而只係有資源嘅夾硬用橫手保自己嘅垃圾
就呢個case最弱嘅係果個搶人身份做老師嘅女。

成個國家根本就係邪惡軸心

強国幾離奇既事都可以發生
有乜奇

佢屋企人智商都唔高得去邊
有錢有門路買通學校同公安
點解唔直接叫間學校出信畀佢個女收佢
而係要自己個女改名換姓冒認人哋17年換取前途
仲要好明顯佢個大話暪唔到一世

當事人其實都唔係好好，一來得罪有錢佬
二來果條有錢女做咗17年有晒教育界人脈，個有錢女做咗17年實識好多教育界高層，尤其新聞話個有錢佬一家接受唔到判決結果，實搵人搞當事人或者佢個女

然後當事人每次見到老公同個女都會諗如果當年冇畀人冒認佢唔會嫁呢條友之類
知道真相有時仲痛苦，尤其每次同老公鬧交/煩個女學業果陣，一定有條刺喺度

其實都有好多係比錢買位
我有好幾個支那親戚都係咁

我知支那野咩都可以發生，但樓主貼出黎之前有無求證過

呢D真係 好普通

其實有錢有關係 洗撚個女去讀咩

直接比張畢業證比佢都得

支那豬係咁
自己人害自己人，冇人敢發聲
對住歐美國家就吠得大大聲

中國人既logic 係受害既唔係自己就唔洗理, 繼續歌頌共產黨
佢地個個既心態都係14億人, 中招既唔會係自己既
結果到自己中招既時候就冇人會幫

唔中招既時候係小粉紅, 中招既時候就係維權人士
但共通點都係只係爭取自己既利益, 漠視他人生死
冇人會 fight for 社會公義
所以話唔洗同情中國人係無錯, 佢地每個人都係幫兇, 養大共產黨呢隻怪物

人哋有爭取公義嘅決心
人哋要追究點解就係當時人唔好

呢單係支那今日熱門新聞嚟...
Google打河南女生王娜娜冒名頂替就有好多source

我係指佢平反完下場都未必會好

追究到已經算係咁....

慘在中左招 之後都唔識反
越維權 越被孤立
共 產黨都好能精.....
諗下大陸維權 發聲既人

個獨裁政權 點會容許依啲 平權平不公
一牽連到某某人士官員 成件事收皮

係，其中一個新聞source仲話搶人身份個女人D同事出嚟屌受害人做乜摷返起單野，搞到佢個FD冇左份工

有冇source

芝麻人沒有一個是蘑菇的

公道咁想講句,雖然未必岩大家聽

我認為其實呢件事,同支那無必然關係
呢件事,其實係貪污腐敗,高官富商,而引伸出黎ge悲劇
換言之,其實只要天時地利人和夾到,全世界都有機會發生呢類事
個重點係點解大家都係人,但一生出黎就咁唔平等
有人天生欺凌人,有人天生被欺凌

咁當然支那能夠將呢種唔平等精神發揮到極點
亦係佢垃圾之處

痴撚線
辛辛苦苦考完 貪官個女一個唔該都冇就搶左你未來

唔會係 民主國家發生先下麻

殘體，唔太完整
因為頭post我整合咗幾個新聞source 資訊

佢呢17年無身份點買高鐵飛？

有身份
單case係咁
黃考到某大學
張一家人用不法手段取得佢張通知書同身分證號碼

然後張去報讀呢間大學畢埋業，
張喺入學頭九個月仲改左名叫黃
咁就變左有兩個黃，但身分證號碼唔同
咁學校資料就會係黃讀過佢學校，但張相係張既

個大學學歷係計左落原本個黃度，但張拎住寫黃個名既張畢業證書去搵工，可能大陸啲畢業證書得個名冇身分證號碼卦？
總之佢又真係搵到工做教師喎，政府資料個教師職業同收入資料就會計左入張個身分證號碼度

咁原本個黃喺政府資料只係有讀大學但畢業之後冇教書去咗做女工咁

而張就喺政府資料係冇大學畢業但有教書，咁資料上佢冇喺大陸讀大啫，中國政府唔知佢係咪海外讀書拎到教師資格架嘛

咁對原本個黃嚟講佢只係政府紀錄個學歷資料出錯，直到2014年佢去貸款先知佢有呢個大學畢業紀錄，本身偷身分讀書呢件事對佢買高鐵飛冇影響架

咁點解大學取錄書認名唔認身份證號碼，名有同名同姓，身份證號碼人人唔同

死撚哂佢最好。
呢句唔係發洩。係真心。

感謝黨

張屋企人一早買通大學拎左黃個取錄通知書
仲買通公安拎咗黃個身分證資料

對學校就填黃個身分證號碼
對外自己生活就用自己果張

所以佢先要將自己真身分證改名換姓用黃個名生活

同埋河南爆完呢單之後查到250個都係咁
我諗應該係常態同埋學校check得冇咁嚴

咁係學校記錄咪係努力讀書果個黃某畢業囉，因為學校個 record 仍然係佢個身份證號碼

係，就係咁黃某借貸先出問題
佢填自己係女工但人哋見佢大學畢業
話佢填錯資料先發現呢件事

同樣，成績差果個黃某搵教師工，學校用佢張身份證check 大學個 record 咪搵唔到佢係果間大學畢業同埋懷疑佢用假畢業証書？

冇錯，大力宣傳去bc group (blue corpse)

呢單新野黎？
有印象之前聽過類似既野鬼國成日發生？

17年賺少左幾多錢，人生同心靈損失都起碼成千萬啦！

直接買學位好過啦

大學個內部紀錄張學生相都係成績差果個
同埋畢業證書應該冇身分證號碼，只係得個名
我啱啱睇返香港啲大學果張畢業證書都係得個名，成績表先有身分證號碼
好多時見工都係睇cert，成績表未必睇，就算睇都唔會仔細到對埋個號碼
咁條女過到骨都好合理

3年前，呢單搞大左之後查到多250單
今日新聞係講第一單個女仔現況

push

公司請人都會同大學對返身份證號碼卦

應該係學校識人內定請左佢

果然係鬼國 聽落有幾荒謬既野都可以發生

仲有個叫陳春秀
農村出身 高考500幾分比個200幾既頂左個學位

我公司冇對架其實好多公司未必會對
之前我公司請人，in完都冇check
有次請咗個大學一級榮譽畢業生但精神有問題既
後尾炒佢果陣仲發生暴力事件，之後先check返佢份份工都hea做同遲到，連續三次畀人炒魷都同前僱主有暴力事件發生既

佢仲要新移民差幾個月先夠七年，聽講搵唔到野做要返大陸，但我發現佢之前有份工喺一間超黃既網媒寫社評支持港獨，我懷疑因為咁唔想被送中連低級工種都照做，因為我睇過佢啲社論既文筆，佢明明有條件搵更好既工，冇理由連我公司果份月薪9000既工都做

Three idiots嘅劇情

個女人比人抄咗了

條女反抗了
你呢

連登仔就係咁
雙重標準到仆街

係咩
16,17年既新聞喎

今日新聞係講條女三年後畢業有教師資格，因年紀問題只可以去艱苦地區教書....

一般人.點同大陸有錢老玩....賠果12萬.如果有錢老係用黎搵人殺佢.我諗大把人肯...所以爭取公義既決心 係比有錢有權既人講.唔係比窮撚講

仲以為有咩驚人發展

大陸質素係咁㗎啦
啲大陸人仲要日日打飛機話自己國家點好點好笑撚到肚痛

廢就廢啦
懶就懶啦
賴呢賴嗰樣
自己唔努力怪邊個
李嘉誠係小學畢業都咁有錢啦
舊時書都冇得讀細細出嚟做嘢擔起頭家啦
而家啲細佬被盗身份咁小事扮慘
以前啲人食都冇食呀
夠非洲兒童慘咩？？

17年畢得到業做得番教師咪算好
64 30年未平反
仲想愈抹愈黑

一陣有人睇唔明曲

不意外，支那就係咁

1999

想g點解37 唔可以係城教，37 其實好後生

還有黨 支那人冇一個係無辜

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

所以香港獨立 唯一出路

住新東既手足唔知投邊個既請入

這就是支那.jpg

我都想知
但人民日報真係咁寫
利申張圖我轉載的，我驚有人見張圖用中移動走嚟屌鳩我
（話說原文係索賠13萬元佢寫咗索賠13元...）

你先 on99含賓洲, 你估買到上撚到校長咁高層，佢當然係買通下面低層做文書個個人之類，隻眼開眼閉咁，近似美國近日爆個單咁

笑死
藍絲老豆仲勸我返大陸讀書
分分鐘讀左4年先發現自己無畢業證書攞走

支那賤種WFC
你樓下個坑渠入面有隻曱甴俾人搶咗條女你會唔會理？

奇到小學畢業都可以做到國家主席

共產黨你快啲落台啦

可能佢都係比人偷咗個學歷

大陸係咁 讀個書都要睇出世
所以好多人都想r個黨員黎做
做左教育方面會順風順水
香港都收好撚多呢類人黎食鳩晒phd學位

唉

重點係內陸重好封閉，唔係到到好似中央直屬市咁；有權真係玩曬

係咪呢單

王娜娜被頂替上大學事件調查結果：13人被嚴處 3人被移交司法
2016/04/29 來源：觀察者網

河南周口王娜娜被冒名上大學事件調查組再次公佈了事件的最新調查結果，「假王娜娜」張瑩瑩父親張合停和王子勝偽造了王娜娜的身份信息和准考證，並修改了王娜娜的學籍檔案，讓女兒冒名上大學。張合停在調查初期，故意隱瞞實情，對抗調查被移交司法。

據央視新聞今天（4月29日）報道，今天，河南周口王娜娜被冒名上大學事件調查組再次公佈了事件的最新調查結果，13名相關責任人受到了處理，其中3人涉嫌違法線索已移交司法機關。

假王娜娜如何拿到錄取通知書

經調查組查明，2003王娜娜在沈丘縣二高參加高考後，被周口職業技術學院錄取，學院將其錄取通知書寄往沈丘縣二高，當時的收件人為其班主任秦淼，沈丘縣二高收發員王素華收到後，未將錄取通知書及時送交秦淼。

同一年，在商水縣二高就讀的張瑩瑩高考落榜後，其父張合停托其妻侄，也就是張瑩瑩表哥王子勝，幫忙給張瑩瑩找學校上，王子勝時任建設銀行周口人民路第二分理處主任，現任河南新鄭市金谷村鎮銀行股份有限公司行長，王子勝找到朋友胡筱林幫忙，胡筱林現任沈丘縣二高黨總支副書記，當時正好負責沈丘二高考生通知書的發放和保管。

張合停問胡筱林有沒有一個姓張的女生，不願意上大學，胡筱林找了找沒有這樣的姓張的女生，就問張合停，有一位姓王的女生你願意不願意，也就是王娜娜報考周口職業技術學院的錄取通知書。

9月初，胡筱林在未被領取的錄取通知書中，找到王娜娜被周口職業技術學院錄取的通知書，按照王娜娜預留的電話聯繫，並沒有找到王娜娜。胡筱林就認為王娜娜已放棄入學，隨即就將王娜娜的錄取通知書交給了張合停。

原文網址：

反對共產黨 下場...

支那國家一向都係先殺先贏 先手先置人於死地就係贏家 鬥爭後仲生存同贏就係王者

齊玉苓案?
呢單好出名
搞到最高人民法院法官後尾被政府逼害坐監

似王娜娜案

03年似啦
不過之前都有單好相似

其實話唔定仲有更多，不過無發現

咁耐都搵到證據，毅力驚人

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

廢青都變傑青時代誕生

係中國國情 因為一孩政策關係 有錢人生多過一個仔女 仔女有幾個唔同既名係好正常

唔認同 係中國制度腐敗

永遠都有一兩隻負皮狗

就係呢單，之後越揭越多話連貪官同公安都有份
佢想追究仲畀政府部門為難

16年呢單爆完之後河南揭發多250單...

周永康個新抱

如果係一個法制建全，公平公正嘅社會弱肉強食，我會心甘命抵Ｄ

你肯定同支那無關係?
一個有監管制度嘅地方點會有咁兒戲嘅事發生?
點解支那成日都有呢啲問題出現
就係因為樣樣嘢都無人管任得啲官玩
剩係監管平民政治動向

所以話韭菜人喺苟且偷生玩小聰明方面真係世界第一
不過太過短視以為自己係運氣王可以玩小聰明玩一世

成日都好想知 邊條撚樣會喺呢啲po 偷偷摸摸留低個負皮 條友係咪接受唔到現實

人民日報已經刪左文

唔好笑支那荒唐
香港遲下出有毒奶粉
大家只係出外國搶
唔會理呢d荒唐野

。